嗰個孟賓舟係Xianggang 人，入境處係咪搞港獨，重唔做嘢？

你老母俾你屌

那个孟宾舟是香港人，入境处是不是在搞港独，还不行动？

搵人打1868